幾時有得去apple 買XS

如題

想walk in 買機

一樣

豐澤撞下

第一次買想喺apple開

大把貨，Max 都有

有得walk in喎 好似係

即日蟹大把貨啦

有冇人知沙田有冇得walk in

唔係要ireserve 完左至有walk in嘅咩

其他電器店反而有機會有!?

放xs good 256

2:30 Sha Tin

粉嶺冇貨

元朗好多，仲要無人去，間店無乜人。
全部都係原價

元朗有？可唔可以分期？

無問到分期付款

[推上#1001] XS炒唔起都吊打你碌9

等睇此po巴打

豐澤既iPhone 延長保養plan 唔錯

電訊商會減價賣淨機?!

好似。。。。真係好似。。。。有得walk in 買。。。。

邊間？

cxb

放工去沙田碌碌先

4:30 tst ireserve xs銀64
原本諗住自用但係升左ios12好順
假如你啱可以原價比你 一齊去拎

衛訊買左了

2018仲64 幾條4k片都唔夠用

大定細？又話要會員？

Max 黑色

係咪要會員？

係 不過我都係問朋友借

一陣去銅鑼灣apple walk in 睇下先

報告，胃信凶宅除左512大機之外，其他都有現貨

利申：新界區

原價，唔駛會員

大鋪如果7日內發現問題係咪無得好似apple咁換另一部

apple都冇喎

胃信有冇得用HSBC-550?

即開有問題都無得換

去apple store 換

apple無咩？
應該係7日內任退ga wo

早幾年比啲炒家玩爛左

考古

聽聞有啲大陸佬用退機政策，偷換晒新iphone 嘅零件再退比apple發左達

太耐無買 原來係咁

CWB 我有FD係入面聽都冇聽過 有開walk in
想今日WATCH IN 死心啦 APPLE 有貨剩都唔會放出黎今日
品牌形象問題

WALK

Ifc 可以walk in 所有機了

不過，亦有內地遊客不清楚預約安排，直接進店打算購買，遭店員攔阻，期間雙方曾發生爭執，店員最終向兩人表示可在10時開店後進去購買，終平息兩人怒火。

兇鳩藍精靈就買到了

可以walk in所有機 咁收機佬衝晒入去先啦

屌佢老母

成班即刻入黎sell機
里數/積分我自己賺唔好 係要俾你地賺

衛訊買機有冇伏

推

想收機聽日義海見

再推

想問apm胃信同士多有無貨賣
諗住一陣收工去

有無人知aeon幾時有xs買？

我係胃信買左了，大把貨

班炒狗自己hold啦

洗唔洗會員？

尖咀STORE有得排隊WALK IN

唔洗

APM 有冇得walk in

all apple store

沙田藍精靈又話無嘅？

頭先去尖沙咀冇得walkin

岩先係又一城apple store walk in 買機
除左512之外 細機所有色任買

話有果d擺明撚狗啦

沙田豐澤有，岩岩買完。

樓主建議你唔好買apple
好廢部機 電倒水

利申：xs 64 gb gold

幾錢
有咩信用卡優惠？

4點半即場cut單買，只係冇512

原價 citi bank 好似減$550

唔該巴打👍🏼

巴打，豐澤買係咪送多1年爆mon保架？